- 作者：Entelechy，琳 缇佩斯（编辑）
- 标签：强制高潮（女），高潮边缘控制（女），机械奸（女），伪装拘束（女），困境拘束（女），电击（女），高潮忍耐（女），露出（女），逃脱（女），固定拘束（女），电击项圈（女），放置（女），校园，阴道插入（女），拘束（女），项圈（女），唯一主人公，含有女性，高跟鞋（女），未来

# 12 - “支架”
## 出发
早晨的阳光舒适而温暖，不过，对琳来说，这又是一个平凡的被调教的周末。

今天的人工智能显然心情不错，时不时就播放一些琳从未听过的电子音乐。

准是它又想到什么魔鬼的新玩法了，琳只觉背后一阵恶寒。本着“知道的多就少吃苦头”的想法，她瞪大了眼睛勉强装出好奇的表情：

“主人又有了什么新的安排吗？”

“没错，这件事你也有权知情。公司的人体工学部近年来在技术上取得了不小的突破。十二号拘束具‘**支架**’（The Stander）被开发了出来。也许有一天每个美少女都会拥有一个属于她的‘支架’。”

人工智能今天显得有些人性化，语气中带着些许笑意。

“我已经帮你争取到了内部测试的资格，你准备接收就行。”

“所以我是应该说谢谢吗…”琳明显有些无语。

“你确实应该，由于‘支架’和贞操带并不兼容，我打算让你休假一天。等下你把贞操带脱下来放到载体里，然后你今天就自由了。”

话音刚落，下体就传来“滴”的一声，折磨了琳多日的贞操带的锁真的弹了开来。琳颇有些迫不及待地叉开腿，扯松腰上的金属带，小心翼翼地推动跨下的金属带，将身体里三个不速之客一点点请了出来。被填满过久的腔道们显然还有些迟滞，没有适应闭合的感觉，接连着蠕动收缩了好几下才缓缓闭合，挤出了几滴粘稠的液体，顺着大腿流到了丝袜上，于是琳顺手把丝袜也褪了下来。

闭眼感受了一下久违的宁静，琳仿佛成为了一位德高望重的大贤者，脑中充满了哲学的思辨，但是项圈上的一阵电击将她拉回了现实。

“其他的设备就不必脱了，方便我指导你。”

“这哪里就自由了…”琳捂着脖子，用不太满意的语气说道。

“放心吧，今天什么绳子呀、镣铐呀、锁链呀都不会给你用的，在某种意义上来说确实很自由呢。”

人工智能还打算解释些什么。“叮咚”这时门铃响了。

“快去拆礼物吧。”

似乎是想到穿上了过会儿反正还是要脱，人工智能并没打算给琳提供衣服。琳让快递小哥把东西放在门口，等了一阵。从猫眼里确认了门外没人，像一道白光一样溜出门去，把东西搬了进来。

那是一个一米长宽，高约八十厘米的扁方形纸箱，提着很轻，里面基本都是空的。

琳抱着颇为复杂的心情用剪刀拆开了纸箱，出乎意料的是里面是一个看上去普普通通的金属杆，搭在一个圆形的玻璃圆盘上，并不是想象中的什么恐怖八爪鱼。

金属杆直直地立在底座中间，大约到琳大腿中段那么高，小拇指粗细，顶端有个略显突兀的椭球体，球体尖端打磨的有些陡峭，和下方的金属杆不是一体的。在金属杆侧面有一个特别复古的三档船型开关，显然有三种模式，目前停留在中间。金属杆与底盘的接合非常稳固，琳试着推了一下，纹丝不动。装置整体看上去有点像一个用来拉隔离带的护栏，或者一个支撑什么的架子，光滑的表面反射出一点诡异的光。

“带上它去你们校门口。”

“可是我没有穿衣服…”琳羞红了脸。

“那你去穿啊，难道每次都要我买？”人工智能理解不了琳的逻辑。

“好…好吧。”不知道为什么，琳的语气里好像有点失落。

琳红着脸换上了一条花纹繁复、工艺精美的黑色连衣裙，长度刚好及膝，裙摆有酒红色的蕾丝花边，胸前系同色的缎带，点缀了一颗星空般的欧泊石，配上织有漫天繁星的过膝袜，整个人一反常态展现出优雅深邃、神秘迷人的气质。

“你还是换上这双鞋吧。”考虑到棕色皮鞋实在不搭，载体里最终还是吐出了一双绯红色的高跟鞋。鞋尖有一个优雅的弧度，显得不是那么尖锐。脚背整个露出，脚腕处有一圈细细的系带，扣上搭扣整个鞋子就被牢牢地锁住取不下来了。鞋跟很纤细，高度足有 16 厘米，琳每走一步都像是踮着脚尖，走在在地板上发出“哒哒哒”的声响。

就这样琳小姐穿着像是前往舞会的礼服，提着一个奇特的金属物件出了门。

## 罚站
这个世界总是会大概率发生小概率事件。

琳乘坐电梯来到一楼，电梯门刚打开，“石英吞噬者”、“遥控器收藏家”、“热心的电梯之王”——陈志鹏同学背着个包出现在门口。

“感觉自己每次都被安排的明明白白…”

琳握紧了拳头，脸上连续闪过恐惧、害羞、气恼、愠怒等神情，最终还是决定乘着没有穿拘束设备克服陈志鹏 PTSD 。她上前一步，提膝架肘、拧腰转身，一记满分的回旋踢将正在走路中思考问题的陈志鹏踢翻在地。整理了一下裙子，琳提着“支架”扬长而去，留下陈志鹏抚摸着脸上的鞋印陷入了沉思。

因为时间还较早又是周末，一路上行人不多，琳顺利来到了校门口。

“就摆这儿吧。”

琳按照要求把“支架”摆在了校门的一侧，好奇地等着下一步。

“你认为一个监狱至少得有几根栅栏？”

这听起来像个谜语，人工智能都会讲谜语了吗？真是越发接近人类了，下次就算说个笑话琳也不会感到奇怪吧。

“大概得有四根…也许要五根？开动一下想象力的话，也许两根也可以，像筷子夹咸鱼一样把我夹住…”

“其实一根其实就行了。你站到‘支架’上边，把金属杆对准阴道，然后把顶上那个‘中枢装置’拔出来。”

原来是这么个用法，琳之前也见过类似的东西，但是如果不束缚住手脚真的能把人固定住吗？她打算自己挑战一下。

确认了一下四周没人，琳一只手撩起裙摆走到了“支架”的正上方，由于穿了鞋跟很高的鞋子，金属杆顶上那个椭球体高度刚到膝盖。琳用另一只手摸了摸身体确认了位置，小心地弯下腰把椭球体提了起来。这个所谓的中枢装置比想象的轻得多，甚至不用力就能自己往上，估计内部有助力系统。

椭球体连着一根更细的金属杆，从外圈的金属杆里伸了出来，之前两者应该是重合在一起的。随着琳的操作，“支架”内部的棘轮机构不断发出“咔咔”的声响，单向卡住金属杆使得它只能伸长而无法缩短。

“嗯~”顶端的椭球体被阴道包容了进去，虽然尺寸有一点大，又没有提前准备，但是被调教了这么多天琳的忍耐力有所上升，勉强着将它推了进去。

“再深一点。”

虽然不是很情愿，琳还是乖巧地把双腿并拢、伸直，然后用手指把椭球体推到了更高处。球的尖端和宫颈口接触，紧紧顶在上面之后，只听到“咔”的一声，棘轮再次锁死了。

琳左右摆动感受了一下：很不舒服，中枢装置刚好卡在了最深入而能不造成伤害的位置上。这个装置相比常规的假阳具更粗，但并不长，底端的圆弧贴着 G 点，非常坚决地卡在了阴道的后半部分，并通过一根很细的金属棒连接到底座上——从外部观察阴道口是平整闭合的，耻丘也完全没有突起，一根筷子粗细的金属棒从阴道里面连接出来。但内部实际上已经拉伸到了极限，装置紧紧顶在子宫的入口，有肚脐那么高。装置因为之前暴露在外边，现在在琳的体内使她感受到些许冰凉，可以说是难受到了极点。

“好了，测试开始。”

“真不用捆住手脚什么的吗？”琳略带困惑地捂着小腹，眉头好看地皱起。

“说一根栏杆那就是一根呀，你也可以试着‘越狱’——如果你愿意的话。”

会有这种好事吗？琳开始尝试脱困。

她首先检视了一下自己被困的原因：一个过高的金属杆插在自己身体里，而它牢牢固定在底座上，是怎么也弯折不了的。底座被她踩在脚下，除非有别人来推动，仅靠她自己无法移动整个拘束装置。她试着向一边走去，抬起前脚并没有问题，但第二步移动重心遇到了麻烦——重心里有一个不听话的金属装置，即便它什么也不做，仅仅是保持在原位就足以抑制琳的移动了，任何移动的尝试都会让装置挤压阴道壁。

“唔…”琳刚走半步就被体内的装置顶回了原位。如果她不想阴道受苦，就只能停止目前的尝试。

人工智能：“解剖学上来看，这根杆子不仅被肉穴包围着，也处在你盆骨的闭孔中央，前面被耻骨联合阻挡，后边是脊椎，四周都被骨头包围——那些骨头本来就是为了保护你的生殖器，而你现在就像一个套圈套在这东西上。”

不理人工智能的介绍。琳继续试着脱困：要是能有什么办法升高一点就好了，就能从这讨厌的东西上脱出。她环顾四周，发现什么可以碰到的东西都没有，最近的墙离自己也有两米多的距离，完全没办法借力，即使她能轻松引体向上，在这里也毫无用武之地。反而因为小碎步地四处旋转，装置和阴道壁摩擦，敏感点受到了不小的刺激。

“嗯…哈…唔…”在杆子上无助地环绕了几圈，体内的异物感越发强烈，她终于放弃了这个想法。

人工智能继续说道：“这个装置的原型，比博物馆里那些石头都要古老。在汉谟拉比法典中，有一种刑法叫做刺穿（impale），而在它被记录上去之前，显然已经存在了漫长的岁月。巴比伦人就这么惩罚杀害丈夫的妻子，杆子从下面进入，从上面出来，运气差的话能活上几天——真残忍。”

琳的课本上没有这些历史。琳现在更关心自己，得让这东西退出身体才行。她尝试着捏住阴道口的金属杆将装置推出体外——杆子非常细，表面也很光滑，不够用整只手握住，只能用手指捏紧。很快她就可耻地失败了，金属杆被棘轮卡住无法缩短，而另一端牢牢顶在底座上。以可穿戴国际的材料学水平来看，想靠暴力破坏让杆子缩回去显然是天方夜谭。

她尝试着踮起脚尖，但是很快就感到了深深的恶意——自己已经被穿上很高的高跟鞋，并且伸直了双腿，一点放松的余地也没有，如果不是这样，她本来可以踮高一点缓解一下痛苦，甚至收腿蓄力蹦出这个“监狱”。但在伸直双腿后负责跳跃的肌肉已经完全收缩，无法发挥它的作用。现在的她即便稍稍分开双腿，都会降低高度导致子宫口被装置挤压。琳只好将双腿紧紧夹住，尽力伸直一些，但这也导致体内的装置被夹得更紧了，稍做动作就会压迫小穴。

“公司希望用束缚代替血腥，刺穿显然不符合我们的美学。经过实验研究我们发现，即便缩短这根杆子，束缚依旧有效，”人工智能继续他的科普。

虽然装置无法破坏，或许可以尝试把自己推离这个装置？下定了决心，琳拨开裙子，双手合力捏紧了杆子向下用力推动，试图将自己顶高一点脱离束缚。但这依然行不通：虽然琳身材管理的很好，而且也不是巨乳，但靠双手与细金属棒的摩擦力来提供一个大约 50 kg的升力确实太过勉强。如果是卧推的角度也许有机会，但朝正下方 90 度，抓握的位置又那么低，大部分肌肉无法发力。没几个地球人能在这种状况下，推动自己的体重爬升 19 厘米——在月球上估计都难。

平常的弯腰是很轻松的，但今天的琳身体内部有个不小的麻烦，这样小幅度的弯腰让她的子宫几乎按在了装置上，这带来了巨大的不适，好像被人用假阳具搅动了一下阴道深处，而那个人正是她自己。

智：“不用刺穿胸膛，不用进入腹腔，甚至不用见血，只要一双高跟鞋，一根杆子，一个女孩——这就是它为什么不叫‘穿刺者’（The Impaler）而叫做‘支架’（The Stander）。”

“哎呀你烦死啦。”琳有些着急了，完全不去理会人工智能的得意。之前的尝试耗费了不少体力，琳开始变得气喘吁吁，由于装置插的太深入，完全贴合着身体，而装置本身又是静止不动的，腹腔每一次收缩舒张都让琳深深感受到装置的存在，感觉自己的小穴好像在随着呼吸一上一下地套弄着装置——平常都是性玩具在运动，而现在运动的变成了琳。每一次呼吸都带来一阵伴随痛苦的快感，琳开始有些分不清两者的区别了。

"嗯…哈…"每次呼吸都挤压出一声娇喘。

无可否认的是，快感在不断积累……

琳意识到自己马上要被一根杆子搞高潮了——那听上去可不太妙。她夹了夹腿，开始转为胸式呼吸——尽量保持腹部的静止。她感觉自己下半身正在和杆子融为一体，而微微凸起的胸部随着呼吸快速地上下耸动着。她双手捂着小腹，非常想要蹲下，但装置坚定地阻止了她，让她只好身体微微前倾，魅惑地闭眼着站着，绝美的脸上一阵潮红。

“这是‘支架’最基础的模式，大概叫罚站模式，即使没有我们的技术，也很容易找五金店造一个，我建议每个美少女都该体验一下。”人工智能暴露了它的机械审美。

“这也算是只用一根栏杆吗？明明分成两个部分啊。”琳试图通过说话转移自己的注意，避免立刻高潮。

“一根其实也行，**杆长=鞋根高度+腿长+阴道深度**，这样长度的一根圆头长杆焊在底座上就形成了一个简易的‘支架’。之后踩个凳子骑上去就行，喜欢挑战的姑娘连高跟鞋都不穿，脚尖踮到最高自然就束缚住了，没有任何办法自己下来。我想它或许能被称为最简单有效的拘束装置。能调节高度的设计是为了适应更多的实验者，也便于装置重复利用，我们公司打算通过三期实验后就给公司员工一人配一个私人定制高度的。”

琳稍稍恢复了一点体力，打算再做尝试。她用抬高双手到肩部来保持平衡，努力地抬起一条腿，打算跨出这个牢笼。

但是一个人能够在无法跳跃的情况下跨过齐腰的障碍物吗？

琳左腿尽力地向上，顾不上同侧阴道壁被摩擦带来的快感，随后，她努力地以右腿为支点将胯部右转，试图获得一点高度跨越出装置。但是直到左腿已经收拢到胸前，像被片足吊起那么高，腰部几乎右转了 45 度，阴道也仅仅只升高了 4-5 厘米的高度，装置微微抽出了一点，但内部的椭球体中枢依然被小穴完全包裹着，从外部根本看不到。努力了几下无效后，右脚尖已经颤颤巍巍无法支撑整个身体的重量，琳不甘心地落下左腿。

“啊！”

由于落的位置稍有些远，两足分得太开，阴道高度不够，琳被装置狠狠地插到了底，重重地顶在子宫颈上，疼得她急忙夹紧双腿，眼里闪过几点泪光。往常被炮机顶到这个位置，琳要么是躺着，要么就坐到了地上，而现在她不得不像个车展模特一样伸直双腿，不敢有一点放松——否则就会顶的更深。

那就干脆翻倒算了，琳准备让装置朝一边倾倒，那样虽然会受一点伤，但好过被束缚着任人宰割。两腿是派不上用场了，被阴道的装置限制着，琳根本无法走出底座的范围，于是琳尽力挥动手臂，摆动上半身，试图把装置掀翻。

琳卯足了力气向一边摆去，但是“支架”纹丝不动。没有办法：琳的重心就落在装置上，挥动上身产生的微小角动量，完全无法抗衡自身踩在底座上的重力，从而让装置翻倒。何况琳这么做实质就是用阴道去推动金属杆，这带来的痛苦和快感足以打断她的尝试。琳现在感觉自己的身体像是被黑客入侵了，虽然四肢都没有被束缚，但是因为体内一个异物的存在，整个人被禁锢在了原地无法移动。

说到底，这个装置真是太恶趣味了。琳表面看上去无拘无束、高贵优雅，银色的头发瀑布般垂落腰间，漆黑的长裙覆盖着诱人的过膝长袜，笔直的双腿踩着纤细的绯红色高跟鞋，露出包裹着长袜的玉足，面容精制，衣冠楚楚，身体微微前倾展现出迷人的曲线，像是舞会里最美丽尊贵的名媛。而实际上在内部她已经被装置掌控到了身体最深处，固定不动的装置与随着呼吸起伏的琳相互摩擦，快感连绵不断传来使她几近高潮，而任何出格的、尝试逃脱的举动都是自讨苦吃。由于阴道自然有一个向里的角度，不是垂直向下的，为了更好地容纳装置，琳是不得不撅起屁股，同时为了保持平衡挺胸抬头，将身体曲线完全展露出来。琳感觉自己就像一个精美的人偶，摆在校门口供人观赏，双腿之间那条细细的金属棒就是人偶的支架，保证人偶不会摔倒——当然也无法逃脱。

琳的挣扎在路人眼中就像是在小幅度地舞蹈，金属杆很细，而玻璃底盘是纯净透明的，完全不会引人注目。路上经过的行人们并不知道琳究竟面临着怎样的困境，纷纷向衣着靓丽姿态优雅的她露出欣赏、钦慕的目光，猜测她是在等待某个人。而即便是有人注意到了两腿间那根细细的金属杆，也完全不明白它的作用，不知道它的另一头究竟深入到了哪里……

## 人偶
“这个装置经过我们公司开发出了一共三种模式，你现在来试试第二种吧。你现在行个提裙礼。”

琳没法发表什么反对意见，她能否逃脱全看人工智能的想法。回忆了一下提裙礼的步骤，她先将单足绕过杆子引向斜后侧，本来应该是前足平立，后足踮起，但现在两只脚都踮得很高，后足移动到杆子正后方就再也过不去了。琳想了一下，只好笨拙地把前足移到杆子前面，摆出一前一后的姿势，这看上去很不稳定，琳上身扭动着试图保持平衡，最终还是靠阴道夹住装置恢复了稳定，但代价就是一声娇喘：“哈~”

下一个步骤是屈膝，琳皱了皱眉头，感受了一下体内装置的位置和高度，明智地放弃了。

接着得用双手提两侧裙摆，琳尴尬地发现自己完全够不到裙摆，这该死的装置顶得她没办法弯腰。这是提裙礼的关键步骤，显然无法敷衍过去。琳只好先抓住腰间的裙子，然后通过手指灵巧的配合，一点点把抓握的地方移到了裙摆。

比了比位置，接下来步骤一气呵成，提起裙摆，微微鞠躬，含笑低头，整个礼节优雅严谨，挑不出一丝错误——“装置顶到了子宫难受得不行”当然算不上错误。连衣裙裙摆被琳提到了腰间，露出黑色过膝袜和裙角间白皙的大腿，前后依然被裙摆遮住，看不到股间的具体情况，但两边的大腿和屁股轮廓都完整地露了出来，从较低的角度可以看到盈盈一握裸露着的腰肢——没有内裤的系带。

“屈膝的角度不对，本来应该惩罚你的，”

再屈膝就要进子宫了，琳一阵无语。

“但看在你鞠躬的位置，提裙的高度还行就算了，开始测试吧。”

“啪嗒”的一声从下面传来，是那个船型开关被遥控打开到了一边，一阵酥麻的感觉从阴道里那个椭球体的尖端传导到脚尖。

“呃…啊！~~啊！！”琳不由自主地发出一声呻吟，但琳没想到的是随着她的呻吟电流猛然加大，她伸得笔直的腿被电刺激下不受控制地收缩了一下，装置狠狠地顶了一下阴道，顶得本来已经摆好姿势的琳浑身颤抖，没想到随着身体的颤抖电流又再一次加大，已经到了令她非常痛苦的地步。

“这是人偶模式，装置会通过传感器的压电感应和底盘的全息扫描准确地把握你的身体姿态和面部表情。如果你的姿势表情与人偶模式开启时相比有变化就会产生电击，变化越大电击越强。同时装置内部有语音识别功能，能识别出被拘束者的语音，如果没有允许就开口讲话则会进行电击，也是声音越大电击越强。”无视了琳的惨状，人工智能自顾自地介绍起产品。

“‘支架’的电磁学技术是它的核心，中枢内部可控核聚变部分足以长期供电自不用说。利用了地磁场和定向电磁感应技术，它能塑造遍布周围的电磁场，把电能隔空输送到它附近的装置和物体，启动你胸部的按摩装置自然不在话下，甚至能做到对没有直接接触的部位进行轻微电击，通过感应电磁场的变化全息扫描技术也因此得以实现。常规的惩罚电击来自于它的半导体底座和阴道内部的中枢装置——你的鞋子并不绝缘。公司下一步打算结合生物技术，必要时直接接管使用者的神经生物电，防止使用者晕厥或者滑倒，但那样消耗的算力过于奢侈，还有不少技术难题。”

人工智能继续着长篇大论，琳只能尽力保持提裙礼，“咝~”阴道里的电流疼的琳倒吸一口凉气，但马上闭上了嘴保持微笑，手臂上传来一点酥麻，应该是提示手部的姿态有了变化，她连忙把裙摆提的高了些。

不一会儿又是一阵电击传来，这次酥麻的部位是阴道内部，提示琳夹住装置的力度有了变化，之前因为保持平衡小穴夹得很紧，现在微微放松了些。

该死，这传感器怎么这么敏感，琳不禁腹诽道，但还是以德报怨地夹紧了那个电击她的邪恶装置。

路过的路人对着琳指指点点：

“欸，这不是被塞跳蛋的那个吗，今天又玩什么新花样了？”

“今天穿的不是青春活力的那种，是优雅知性的风格呢。”

“这个姿势好色气呀，绝对领域都露出来了。”

“那个细细的金属棒是什么啊？是一个凳子吗。”某种意义上说确实是个凳子，琳正坐在上面。

不过是主人的任务罢了，琳心想，脸上不禁有些羞郝，但马上又因为表情变化被电了一下。真严格呀，管理好表情的琳仔细地体会着身体的状态，挤压装置的力度，生怕等下被电了不知道怎么复原，那就有的哭了。

“小姐姐你怎么没穿内裤呀？”一个玩滑板的小男孩从琳的侧面经过，看到了琳提起的裙摆下穿着过膝袜光滑修长的美腿和纤细的楚腰。

“……”哪来的熊孩子，琳很想赶走他但苦于不能说话不能做动作，只好一动不动继续保持微笑。

这么小的孩子明显还不懂“不回答就是不想说”的人际交往礼节，见琳不答话反而走了上来。

“这样子不会冷吗？”确实凉飕飕的，但总比被电击好，琳开始头疼了。

小男孩明显还不懂男女之别，伸手摸了摸琳的大腿：“好像是不太冷？”琳刚刚把自己搞得差点高潮，又被折腾了半天，浑身是挺暖和的。

“我懂了，是穿了这种袜子就不冷了吧！”小男孩摸着琳的过膝袜感觉很滑很舒服，把它从根部拉长，然后弹回去，再拉长，然后又弹回去……外力的干预也会引起电击，琳的大腿明显抽动了两下，痛苦的神情一闪而逝。

“我回去也要穿这个！”小男孩玩够了袜子得意地离开了，留下琳像漂亮的木偶一样一动不动地躬身提着裙摆，眼角略有些晶莹。

“哈？琳，你怎么在这？”脸上有鞋印、阴魂不散的陈变态背着他的小书包打算进学校，转头就看到了琳。琳完全不想理他，又怕他因为早上的事打击报复，心情非常复杂。

陈变态左右围观了一下琳，似乎懂了什么，啧啧赞叹：“衣服挺好看的，姿势也很完美，就是膝盖弯的不够啊。”

废话，要你管，你骑着这个能弯下来？琳很想回嘴回去，但想到自己的处境，只好继续提着裙子保持微笑。

陈变态见琳不回答，假装自己是个绅士，右臂前横左臂后横鞠了个躬：“再见~”说完便溜进了学校。

这就是沐猴而冠，琳愤愤地想着，又疏忽了胸部的角度，被电了个猝不及防，她再不敢胡思乱想了。

之后琳又被因为各种原因电了几十次，眼看就要中午了，冬日的天空万里无云，太阳直直的照射在琳身上。来来去去的路人们眼中，琳还是保持着高贵优雅的姿态和表情一动不动，他们并不知道琳已经坚持了多久。琳感觉自己已经快要失去意识了，体内的装置折磨得琳敢怒不敢言，她现在就像一个美丽的木偶，被无形的线控制着姿态动弹不得，脸和手酸疼，笔直的双腿颤颤巍巍，阴道一直被装置深入，浑身没有一个地方不难受。这时人工智能终于上线了。

“差不多了。有了这个木偶模式，我们公司产品发布会模特，橱窗里挂展品就可以用真人，面带笑容保持姿势 24 小时参展，嗯，买音响钱的也能省下来，就让模特们喊广告词，识别不出来就挨电。”

真是个魔鬼。

“唯一的问题就是这个模式只有惩罚没有奖励。一开始是有的，后来发现如果有奖励，保持姿势就太困难了，公司最优秀的测试人员也撑不过几分钟就被电晕了，唔，反正弱一点的惩罚也就算是奖励了吧。你想试试真正的奖励吗？”

虽然转为了木偶模式，但琳阴道依然挤压在装置上，随着呼吸无时无刻积累兴奋，来自阴道的电击、全身动弹不得的痛苦、被过度深入的异物感，都无法通过语言动作宣泄出来，又因为一些隐秘的想法逐渐转变成快感，被牢牢地积压在心底。她不敢高潮，害怕高潮后再难保持姿态和表情，发出不该发出的声音，那样只会带来更大的痛苦。她竭力克制着那种感觉，一边累积着快感，一边抑制着欲望，就像黄河下游的河床道高一尺，河边防洪的岸堤就魔高一丈。

人工智能话音刚落，不等琳回答，装置顶端那个椭球体就开始了高频率的震动旋转，伴随着小幅度的上下抽插，同时在小穴，阴蒂，乳头，G点，脚心…所有能产生快感的地方都传来了酥麻的微弱电流。琳感觉自己全身被无数只手抚摸、侵入，源源不断的快感从身体内外各个部位汹涌而来。

黄河决口了。琳迎来了一波无可阻挡的高潮。

“唔？嗯~哈~呼~哈~啊！！”由于被木偶模式放置过久，琳已经坚持到了极限，面对呼啸而来的快感毫无还手之力，腿部在战栗，阴道在震颤，乳房在摇晃，双手在颤抖，脸部再也维持不住微笑的表情，舒服的呻吟声完全无法抑制了。

但可恶的人工智能依然没有关闭人偶模式，“支架”感受到了被拘束者的姿态行为的巨大变化，毫不留情地施以惩罚，痛苦从脚尖传往子宫，一波接着一波，像鞭子抽打着琳的双腿，冲击着琳的阴道。琳维持身体姿势的意志本来就摇摇欲坠，现在更是一溃千里。

快感从身体中心一波一波传遍全身，像是一次次强烈的地震，又像是最舒服的按摩，使琳整个身体陷入了抽搐，脸上翻起了白眼，手中提不住裙摆，笔直的双腿大幅度颤抖，阴道不断地收缩又舒张。这带来装置更严厉的电击，而电击反过来又击溃她的理智，使得高潮又愈加激烈。琳现在一边被子宫电击，一边被震动搞得剧烈高潮，那个椭球体深深埋在琳身体深处，用惩罚和奖赏完全控制了琳。

琳顾不得保持姿态表情，疯了一样想要把它推出去，但那注定是徒劳无功的——她依然骑在装置上，装置依然顶在琳的子宫口，琳依然无法叉开腿，用阴道紧紧夹着装置，再挣扎也显得无力。

眼看琳马上要就要晕过去了，人工智能在最后关头还是关闭了人偶模式。

“啪嗒”一声，罚站模式重新开启，所有的电击和震动都停止了，而琳的高潮足足又持续了一分多钟。一股股爱液顺着大腿和金属杆像决堤了一样奔涌下来，浸湿了琳的过膝袜，流到了玻璃底座上，形成了透明的一滩水迹。琳双手捂住胸口，两腿不停地颤抖着，原本清丽的脸上一片潮红，微微翻着白眼，眼泪都流了下来。这么强烈的高潮下琳原本都要晕了过去，但身下的装置仍旧尽忠职守，只要一松懈阴道就会被挤压深入，让琳被疼痛唤醒，最终她还是留着泪坚持了下来，夹紧了双腿站在原地。

路人们已经看呆了。

“好…好厉害，这是什么牌子的跳蛋？”

可穿戴国际牌的。

“这么剧烈？这跳蛋漏电了吧。”

千真万确。

“这姑娘真狠，都这样了也不找个地方歇歇。”

能不能休息不是她能决定的。

看到琳逐渐缓过劲来，路人们也渐渐散开了，装置的底盘、金属杆、椭球体纷纷开始加热，蒸发掉表面的爱液，琳也感觉身体内部暖融融的。脸上的潮红逐渐褪去，留下两颊少许的嫣红，身体也重新恢复了迷人的曲线，甚至经过这么一波高潮，身体更加柔软了，不像刚开始那么僵硬。现在她能更加适应这个装置的存在，可以在四周进行小范围的身体活动，虽然那依然会引起不适。

“感觉已经变成‘支架’的形状，再也回不去了。呜呜呜~~”琳撩起银发，抹了抹眼泪，哭诉道。

“还会变成贞操带的形状的，你放心好了。”

## 工作
“你也缓过来了吧，那就试试第三个模式，也是最有用的模式：‘工作模式’——主要是为我们公司员工设计的。”

“啪嗒”的一声，船型开关被遥控到了另一边。琳体内的装置开始震动旋转，伴随着上下小幅度移动，乳房上的按摩器也终于开始工作了，阴蒂和乳头间逐渐有微小的电流流过，琳感觉身体又累积起快感。

“它包括完整的奖励和惩罚机制，可以通过相应的软件进行设置。奖励机制就是你熟悉的高潮控制，装置会检查你的兴奋程度，让你时刻处在高潮边缘，值得一提的是，”

“啊！”琳想用手指去揉捏自己的阴蒂，结果两者一接触就产生了电击，在空中划过一道电弧。

“值得一提的是为了防止使用者自行产生快感，装置会给性感带布置上与周围不同种类的电荷，被抚摸到或者其他物体接触到就会产生较强的静电。”

“使用者只有完成了装置设定好的任务，经过检测器检测或者人工打分达到设定的指标才能获得高潮。比如前台小姐姐必须要收到多少个五星好评，技术部门必须完成多少行有效代码，公关部门必须留住几个客户，才能获得高潮的资格。否则就会根据一个函数的设定无限接近高潮却到达不了。相比贞操带，这种设备的结构简单、成本相对更低适合批量生产，用重力作为束缚条件，避开了所有的自解锁隐患，对于放置类调教效果更好，这正是它的优势所在。”

“这年头连一根杆子也会高潮控制了吗？唔…哈…”琳已经开始体会到了那种求而不得的痛苦，皱起了眉头。

“与之对应的是惩罚机制，如果你的工作成果太差，或者你上班比别人晚、下班比别人早的话，就会接受电击，位置和强度根据实际情况计算。”

看来可穿戴国际是个 007 大厂。

“当然惩罚有个例外，如果你做出任何逃离或者破坏‘支架’的尝试，或者反抗可穿戴国际公司，就会接受一次让你终身难忘的恐怖电击，曾有测试者在这个模式下犯了糊涂，目前还在医院静养。”

琳本来还打算试试能不能弯腰够到膝盖旁边那个开关，听到这儿，她不禁暗自庆幸没有做这种傻事。

“这个装置还可以配合多种移动方式和储存方式，保证员工能在合适的时间处于合适的地点，如果没有任务的话就摆成六边形蜂巢阵型在阴凉的休息室里开启人偶模式待机。”

那能叫休息室吗，明显是调教地牢好不好…

琳已经能想象到：阴冷幽黯的地牢里传来一阵阵幽香，仔细闻能发现其中混合着些许淫靡的味道。狭小的空间里整整齐齐地站着无数衣着各异、气质不同的美女，她们身上安装着各式各样的调教设备，摆成不同的姿势，面带微笑。仅有的共同点是她们大多穿着裙子旗袍等下方开口的衣物，鞋跟很高，脚尖点地，两腿伸得笔直，而中间有一根细细的金属棒。不知情的参观者以为她们在安静地进行队列训练，每个人都非常的自觉。事实上在金属棒的尽头、她们的身体的最深处插着一根专门定制的镇压设备，能够完全掌控她们的快乐和痛苦。每隔一段时间就有人因为姿势、表情不对或者忍受不了快感发出声响而被电击惩罚。她们唯一的期待就是表现好的话，公司能安排她们执行任务，那样她们就能被运出地牢，开启工作模式，通过努力完成工作获得高潮。否则就只能被放置在地牢里，永远处于高潮的边缘。

资本主义真是太可怕了，什么时候才能实现英特纳雄耐尔，让人们想高潮就高潮呢？

不去管琳的脑补，人工智能继续介绍规则：“你毕竟是第一次使用，任务就简单一点好了：每遇到一个认识的人走到附近，就奖励你高潮一次。”

这真的算是奖励吗？这明显是要让我社死啊，琳彻底无语了：“能不能等人走远再高潮？”

“不行，必须得在他们目光看到你的情况下才算完成任务。”

“……”幸好琳因为爱好独特，认识的人不算多，要是陈变态站这儿路上那些行人够他死上几十遍了。

“琳？”背后传来一个轻柔的女声。不是吧，这么快就来熟人了？琳努力地绕轴转身看去，发现是班上一个存在感很低、话不多的女同学。正打算进校门，估计是去社团活动。

身体里的装置一刻也没有停过，琳有些想要，如果是她的话应该不会说出去吧？琳为自己的想法感到些许羞愧。

“别、别过来？”

不过，尽管这么想着，琳还是试图不暴露自己的窘况。

“啊？”

“我最近感冒了，怕传染给你…呼…你可不可以从校门另一边进去？哈…”琳开始习惯使用这种说话带着娇喘的句式了，她打算先试探一下会引发高潮的范围。

“…好吧”没存在感同学的眼神表示她很疑惑为什么不是琳走远点，但她觉得那毫无意义，默默从校门另一边走了进去。

终于走了吧？没存在感同学迈进了学校，突然像是想起了什么，漠然地回头看了一眼琳。

于是，琳高潮了。

她这是拿错霸道总裁剧本了吧，一眼让人高潮？琳阴道里默默耕耘的装置突然揭竿而起，就像分子吸收了红外光跃迁到了更高的振动和转动能级，“支架”顶部中枢装置的各种刺激参数都开始飙升，之前的运转和高潮程度的检测计算，让它比琳还要了解自己的敏感点和承受能力，几乎只是瞬息之间，高潮就到来了。

“哈？唔…啊~”琳越发觉得自己喊什么只是走个形式，自己的身体和自己已经没什么关系了，“支架”想让她高潮她就得高潮，她只要按“支架”的指令去做就好了，什么想法都是多余的…快感一波又一波传向全身，琳感觉自己像是坐了一次过山车，垂下的银发微微遮挡住红透了的脸颊，双腿发软几乎站立不住，如果不是被“支架”限制着她早就蹲到地上了，为了借些力量不至于压迫到子宫，琳只好双手捂着小腹里装置所在的位置，双腿内旋用大腿夹紧细金属杆，这样能让两边弯曲的膝盖相互顶着，不至于摔落，同时获得一点微薄的摩擦力，当然代价就是阴道也同步夹紧，前边小半部分紧紧箍着细金属杆，内部则将不停运动的椭球体中枢全面包裹——现在想把装置拔出来估计都要费点力气。在世界观真实的小说里，连着两次高潮肯定是会累的，琳感受着不受自己控制的极乐，默默坚持着等待高潮结束。

高潮的余韵持续了十几秒，等琳回过神来只见那个同学已经远远跑开了。

希望她别误会什么。

整理了一下衣裙长发，等装置把爱液蒸发干。琳又继续开始对抗正午的阳光和体内越发逼近的高潮，这时她的视野里突然来了两个熟人：之前被琳丝袜踩过头的那两位，一个叫“如年”，另一个叫“樊坤”，他们也不知为何要进校门，琳感觉自己现在像个尽职的门卫。

琳开始为难了：虽然体内不断累积的欲望让她很想高潮，而且她是有这两个男生的把柄的，并不怕他们到处乱说。但她已经很累了，而且理智也告诉她不该沉沦其中，自律就是自由。她暗暗下了决心，紧了紧拳头。

“哈~你们两个，可以不要进去吗，我今天，嗯~，遇到了一点麻烦。”说完琳反应过来自己的话配上娇喘有些歧义，但基本能表达自己的诉求。

“为什么啊？”“我们有挺重要的事，你需要帮忙吗？”两人显然并不买账，也没看出琳的问题。

求助的下场必然会很惨，如果过多描述自己的困境肯定也会被视为求助。琳沉默了一会儿。

“你们可以，呼~，走其他门或者，嗯~翻墙进去吗？”感觉价码还有些不够，琳补充道，“周末，哈~，可以来我家，踩头~”

虽然听起来很奇怪，但很有效，终于送走了这两个奇人逸士。

琳刚松了一口气打算继续坚持，班长带着班上好几个男生一起走了过来，其中一个拍着一只蓝黑色的签名款篮球，估计是来借学校的篮球场打球的。他们显然也看到了班上的大美女，打算过来打个招呼。

完了，全完了……

“我真傻，真的，我单知道平日里会有熟人来学校，我不知道周末也会有。”琳脑海里一片空白，她说什么也阻止不了这么多男生进学校，她现在只想小碎步转过身去，不让自己的惨状被大家看到，但那必然是徒劳的，她背过身去只会导致男生们好奇而围上来，围观琳一次又一次的高潮，而他们还不知道这些和他们的围观脱不了关系，也许这就是观察者效应吗？

琳刹那间想了很多。她庄严地站着，像一个即将落入敌手的女战士，目光勇敢而坚毅。

突然，那个拿着球的人好像被什么东西附体了，打算在大伙面前露一手，他带着球左冲右突绕过数人，然后高高抛起，被绕过的几个男生反应也很快，马上回身去抢，只见其中一个高高跳起，用手一拨，球划过一道高高的曲线，飞进了学校里。

男生们沸腾了，一个接一个追着球冲进学校，看都没看琳一眼。

不，事实上有 5 个男生看了琳一眼，琳很快就对此非常确信。

石倚正在进行每天的例行采购，他在外面吃完午饭回去时换了条路，恰巧经过了琳的校门口，远远就看到了依然还站在那儿的琳。只是和平时见到时相比，琳显得憔悴了许多，看上去楚楚可怜。银色的头发散乱地垂着，脸上一片嫣红，双眼失神，不时翻个白眼，双手无力地垂下，身体一抽一抽的，穿着过膝袜的双腿死死地夹着，看起来随时可能坐倒下去。脚下的玻璃底座上堆积了一层又一层半透明的白色痕迹，像是什么液体干透后留下的，双腿间那个细细的金属杆上也覆盖了一层白色的微小结晶。

石倚是大概知道琳的情况的，现在准是又在实验某种道具，但这未免太过火了，他打算过去问问情况。

走到接近校门口，琳才看到石倚，他显然是算做熟人的。琳露出非常害怕的神情，但还没等回过神来开口，石倚已经走到了面前。

琳的身体又是一阵颤抖，眼睛彻底失去了焦距变得涣散，一行泪从眼角流了下来，整个脸都是红扑扑的，她象征性地挣扎了几下，试图向后退一步，但很快又回到了原位夹紧双腿，几滴爱液顺着杆子流了下来，这次持续了几秒钟，琳就停了下来，相比之前更虚弱了，仿佛不去扶她就会倒下。

石倚站着她面前静静地看着。

“不要…再…来…了…”琳有些口齿不清。

“你这是在玩什么花样？”石倚有点被吓到了。

“被…插在…里面，动不…了…了…”琳的神智不太清醒，不清楚什么能说，但好在这没被判断为求救。

“为什么不脱下一只高跟鞋，另一只脚踩在上面出来呢？”石倚仔细观察了一下整个装置，已经全然明白了，尝试指导琳脱困。

琳显然没想到这个方法，但知道依然行不通：“鞋也…锁住了…”

“需要帮忙吗？”

“……”这显然不能回答。

石倚感觉琳的状态明显不对，很可能又是被可穿戴国际控制了，现在帮助琳很可能会被惩罚。

“公司真是喜欢作孽啊。”他叹了口气走到玻璃底盘上，一脚踩住玻璃底盘，微微躬身，双手环抱住琳的腰，用力将她往上拔。由于阴道夹得太紧，“支架”的上半部分被带起，棘轮发出几声“咔咔咔”，终于装置被拉伸到了最大长度停在了原地，而琳的身体依然在被拔高。石倚感觉阻力猛然增大，但很快又变得轻松。

“啊！！”伴随着一身娇呼，那个邪恶的装置终于从湿漉漉的阴道里被抽了出来，琳总算离开了她的“支架”。石倚将琳放到一边，她站立不住，跪倒在了地上，接着倒向一边，黑色长裙铺了一地，银色的长发散落在四周围成一圈，身体紧紧蜷缩着，微闭着双眼，嘴角露出孩子般的的笑容，完全想象不出她之前遭受了怎样的折磨……

回头研究那个“支架”，它顶部的中枢装置依然在“嗡嗡嗡”震动着空气，带起“劈里啪啦”的电弧，表面微微有些湿润，带着琳的体温，不难想象其在体内的猖狂。很快它感应到使用者消失了，于是棘轮放松，金属杆收回，开关弹回中间，整个装置缩到了原来的高度，静静地摆在地上，在阳光下反射出诡异的光。
